[
    {
        "id": 121,
        "question": "Kuşatma",
        "letter": "A",
        "answer": "abluka"
    },
    {
        "id": 1085,
        "question": "Bateri çalmaya yarayan ince, kısa çubuk",
        "letter": "B",
        "answer": "Baget"
    },
    {
        "id": 533,
        "question": "Mecbur bırakma, zoraki",
        "letter": "C",
        "answer": "Cebren, cebir"
    },
    {
        "id": 540,
        "question": "Sözlerin veya davranışların birbirini tutmaması",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çelişki"
    },
    {
        "id": 1395,
        "question": "Basım için harfleri, kelimeleri, satırları, sayfalar oluşturacak biçimde düzenleme",
        "letter": "D",
        "answer": "Dizgi"
    },
    {
        "id": 213,
        "question": "Bir şeyin özünü oluşturan ana öge, temel, gerçek",
        "letter": "E",
        "answer": "esas"
    },
    {
        "id": 71,
        "question": "Satrançta sadece çapraz hareket edebilen taş",
        "letter": "F",
        "answer": "fil"
    },
    {
        "id": 1821,
        "question": "Sindirim sisteminden sıvı veya hava geçerken bir iç ses çıkarma olayı",
        "letter": "G",
        "answer": "Guruldama, Guruldamak"
    },
    {
        "id": 1216,
        "question": "Arma bilimi ve mühür biliminin diğer adı",
        "letter": "H",
        "answer": "Heraldik"
    },
    {
        "id": 597,
        "question": "Değerli, küçük, sert, sedef renginde süs tanesi",
        "letter": "İ",
        "answer": "İnci, inci tanesi"
    },
    {
        "id": 605,
        "question": "Garson kalfası",
        "letter": "K",
        "answer": "Komi"
    },
    {
        "id": 1107,
        "question": "Hanigillerden, Akdeniz ve Ege'de yaşayan lezzetli bir balık, kaya hanisi",
        "letter": "L",
        "answer": "lahos"
    },
    {
        "id": 318,
        "question": "On kişilik asker birliği",
        "letter": "M",
        "answer": "manga"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 761,
        "question": "Canlıyı oluşturan organlar bütünü",
        "letter": "O",
        "answer": "Organizma"
    },
    {
        "id": 1008,
        "question": "Yasalarla belirlenmeyen, halkın kendiliğinden uyduğu gelenek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örf"
    },
    {
        "id": 665,
        "question": "Hurdaya çıkmış taşıt",
        "letter": "P",
        "answer": "Pert"
    },
    {
        "id": 1906,
        "question": "BASKETBOLDA, SAYI OLMAYAN BİR ATIŞTAN SONRA POTADAN SEKEN TOPUN HAVADAYKEN YAKALANMASI",
        "letter": "R",
        "answer": "Ribaund"
    },
    {
        "id": 417,
        "question": "Buhar banyosu",
        "letter": "S",
        "answer": "sauna"
    },
    {
        "id": 429,
        "question": "Söyleyiş özelliği",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şive"
    },
    {
        "id": 1130,
        "question": "Ölünün içine konulduğu sandık biçiminde araç, sal",
        "letter": "T",
        "answer": "tabut"
    },
    {
        "id": 451,
        "question": "Genel, halka açık",
        "letter": "U",
        "answer": "umumi"
    },
    {
        "id": 879,
        "question": "Geniş Anlamıyla Derş Ya Da Mukoza Altı Dokuları Meydanda Bırakan Kronik Yaralar",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülser"
    },
    {
        "id": 866,
        "question": "Futbolda Top Yere Değmeden Yapılan Vuruş",
        "letter": "V",
        "answer": "Vole"
    },
    {
        "id": 950,
        "question": "Rüzgar",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yel"
    },
    {
        "id": 855,
        "question": "Değerli Bir Taş",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zümrüt, zumrut"
    }
]